維園犀利哥：露宿街頭是一種快樂選擇

其實佢果種心態都幾屈, 細心諗諗其實佢都幾岩
但係唔係好明點解佢唔打PART TIME之類既野令自己可以做更多既野, 始終E個世界都係用錢堆積出黎, 如果我係佢既話我會草定錢買機票去外國流浪

佢藍到hihi

岩岩睇返, 原來藍到撚咁

唔做嘢係因為佢已經滿足現有嘅一切

我所理解既係, 衣食住行佢已經滿足左
但係求知欲片中佢都係未滿足, 係我就會草夠買機票既錢去世界各地流浪

但知道佢係藍絲之後, 我都唔知佢係真升佛定假升佛

當你發覺佢係藍到發黑嗰種, 就會諗佢到底係豁達定只係神經病

係

呢隻藍屍社會垃圾嚟
講咁多嘢為咗合理化自己一時無成
正如有人話你知佢做乞衣為興趣
我諗你都唔會信啦

係社會垃圾極品
唔識同人相處，沒工作技能
成日踏低啲示威者/ 返工死/ 不幸死既人
仲自大到覺得自己寄生蟲咁痴飲痴食好勁
其實只係一個自卑撚唔肯接受自己咁廢

正on9

條友點止on9
腦殘又自大又懶
個應該係人類所有缺點佢有齊